見到你地一個二個坐定粒六，講到何妖輸硬

係咪咁撚信得過個投票制度呀
一日未有結果
一日都唔俾開心住呀!!!

屌

348 vs 365